仆街警犬笑人打排球，咪撚俾人救啊嘛

你班仆街警犬快啲落地獄啦

啲相好治癒啊

人地消防做實事
似得班狗行行企企 40分先到
做差佬有報應

反車反到咁都冇血，屌你老母

差人炒車唔洗你教

女黑犬比消防深喉

唔識揸車就咪揸啦 垃圾 污染地球

死未

睇緊牙醫？十年無洗牙？

抵撚死

屌 死撚晒佢呀嘛

第二張圖係咪想咬消防手指

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

以其人之道 還治其人之身

冇事就笑人打排球，有事就要人救

睇到好爽

塞住把口驚瘋狗症病發
亂咬人

隻手渣到好撚實

柒撚到喊
根本個組織由下而上都係蛇鼠一窩
廢嘅人請返廢嘅人
用廢嘅方法培訓啲廢嘅人
結果咪成個組織成日錯漏百出得啖笑囉

消防應該等夠39分鐘先到

咪係 消防遲39 白車遲39 入院遲39 好合理呀

醜態

你們有冇人性架
好唔開心囉
都冇黑警死

39分鐘，醫院都到埋啦

對眼好c服